你的名字相隔9周再奪日本周間票房首位

『君の名は。』が何と首位を奪還！興収は235億円を突破！！

1位（↑）『君の名は。』你的名字
2位（↓）『本能寺ホテル』本能寺酒店
3位（NEW）『新宿スワンＩＩ』新宿天鵝2
4位（NEW）『沈黙 －サイレンス－』沈默
5位（NEW）『ザ・コンサルタント』THE ACCOUNTANT

截至1月22日

你的名字 - 235億6000万円 (日本史上票房第4位)
冰雪奇缘 - 254億8000万円 (日本史上票房第3位)
Titanic - 262億 (日本史上票房第2位)
千と千尋の神隠し - 308億 (日本史上票房第1位)

千尋

係咪IMAX版本關係？
睇個勢情人節又會再多人去睇

咩料仲上緊

香港３月先上沉默，會唔會遲左啲

應該係